有無人有睇“格離位係古惑仔”

以前喺有線睇到 覺得幾好笑
之後好似有出2，3集
但譯名唔同哂好難搵
有無巴打知邊到有？

最搞笑係有廣東話配音夠貼地
唔知係有線定原本電影配

當年第一集買左vcd, 真係幾好笑

放工搵到 原來幾個月前有人放第2集上網

第一集

My boss my hero原版
Btw 個miss 好正

露條事業線引d岩岩割包皮既學生

以前買碟睇，廣東話配音成日講仆街仔屎忽鬼好撚好笑